{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60579&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주한담풍경하우스펜션"
    },
    "text": "クァクジ海水浴場の近くにある宿で、周辺にはクァクジ海水浴場や愛月港、愛月海岸道路など様々な観光地があります。宿には最大2つの客室までしか予約できませんし、3つ以上の客室は予約できません。無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙エリアです。駐車は可能で、ピックアップは提供していません。バーベキュー施設は利用できません。最大人数を超える場合は入室不可で、保護者同伴なしでは未成年者の利用もできません。また、ペットは出入りができず、利用施設内で火災危険物質の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情によって変更される可能性があり、繁忙期の間、一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クァクジ海水浴場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "クァクジ海水浴場周辺には愛月港や愛月海岸道路などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿には何部屋まで予約できますか？",
            "answer": "宿には最大2つの客室までしか予約できません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は全室禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿の最大収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "宿の最大収容人数は2人までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りができません。"
        },
        {
            "question": "宿内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期の間、一部の客室の料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情によって変更される可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 360
    }
}